求救！報咗EF Englishtown個兩年課程 想退學

之前down咗個EF 24/7 app
佢又叫我去試堂，試試下就簽咗兩年
但係條文入面有個kit係咩
優質教育保證
就話我做夠30個鐘練習，就可以按比例退

想知有冇話退幾多
會唔會搞唔到

依幾個月發夢都發到冇哂錢
老豆又失業
之後仲要交asso學費
真係唔知點算好

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌EF

我去圖書館借resources 唔好

幾錢
冇錢嘅 就洗錢之前諗清楚先啦

幾時簽 因為一個月內好似可書面唔做兩年 要睇合約

每個月千幾蚊
要俾兩年

本身仲有翻開工
諗住學費老豆俾
EF就自己俾

但係開咗學發覺根本翻唔到工
除非唔想要GPA

8月中簽。。。

網上好多人中招， 有冇一個月冷靜期呢

應該完咗啦😔

樓主睇你應該係幾純情幾正值嘅人

但其實你個問題 問返佢地先係最後答案
睇吓佢地點答/耍你，先知下一部你可以點做

最後，如果無錢開飯記住出聲

人蠢冇計啦

依家食住户口個幾千蚊，都唔知可以頂到幾時
每個月都交千幾蚊 唔知點樣可以儲到大學學費😔
睇到香港愈嚟愈差
我又係
真係好攰

得閒鼓勵吓你老豆搵工
佢點計應該做全職可以搵得多過你

EF嗰邊快趣攤牌唔好拖，呢個時勢返學加發夢都無哂時間啦

佢近排先做完手術
身邊點頂休養下
更何況我都啱啱18歲
係應該為自己負下責

你咁想負責
你計吓條數就知EF單野無得再拖
你手上嘅錢燒唔到幾耐

小朋友，如果你認真讀EF, 我免息幫你畀住EF兩年學費。

tg我。